原來鬼佬都有好多狗公

全世界都有厹架啦

之前見到條女玩tinder
勁多狗公

飛左

本身諗住轉下張女icon玩下，點知勁撚多鬼佬加我

係香港人先會咁天真以為收兵係港女專利嘅啫